想向扮鬼捉示威者警員致敬

有冇巴打認得佢，好想知佢係邊個環頭，向佢致敬